[MOOMOO]MAMAMOO討論區[14] GOGOBEBE回歸大發！4月又係時候開演唱會啦〜〜

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /傻隊 /會走路的表情包/ 容仙海
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人
生日：1992年12月22日
身高：162.8cm
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

只屬於安黑金既反轉魅力!

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마 》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman (With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning

第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)
5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

首張正規專輯《Melting》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush

日本專輯

首張日本單曲專輯《Décalcomanie JP.ver》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《Wind Flower JP.ver》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk

OST/單曲

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

成員SOLO
SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Single:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

玟星
SINGLE《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

Single:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

華莎
SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

推薦的Collaboration/必看舞台/必聽非主打歌曲！

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018 話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

必看舞台！
女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

181212 MAMA IN JAPAN
各人Solo舞台+表演

必聽非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

入門必睇 :

[MMM中字] MAMAMOOtv EP06-MAMAMOO在車上的玩法

WEEKLY IDOL 150902

WEEKLY IDOL 160302

WEEKLY IDOL 170726（與GFRIEND）

Showtime Mamamoo x gfriend

仲有好多好笑片，歡迎大家一齊分享

有用連結

官方YOUTUBE

英文Subs
MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

中字大全

各成員韓站大全

想追舊post?依邊啦

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[1]新論壇新開始

MAMAMOO討論區[2] 6月22日"Purple"Comeback大發!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[3] MMM,我地十月見啦！！！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[4] 絕不放手,我哋一定會再次見面架!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[5] 玟星生日快到了CB要到嗎

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[6] 容仙生日快到了要身體健康知道嗎！坐等COMEBBACK！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[7] 3.7"Yellow Flower" COMEBACK大發！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[8]請好好享受瘋狂SOLO季節吧(木木們還好嗎?)

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[9] Comeback之期不遠了 9月2日香港見

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[10] RED MOON COMEBACK 之演唱會不能停！3/10確定日本出道！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[11] 港場完了 玟星要好好休息 下一站日本

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[12]BLUE;S COMEBACK大發！2018年努力奔跑的MAMAMOO辛苦了

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[13]東南亞fanmeeting tour！START！二月日本岀碟啦！

開post template

新POST LM

Hwasa is #5 this week on Music Bank

SINGING ROOM X MAMAMOO

新post留名

lm 終於下個post

留名

睇佢地練歌房真係好正

已經唔知睇緊乜

唱到一半放棄分數 瘋狂加ad lib

LM

LM GOGOBEBE!

星綁咗成分幾鐘

響鈴來留名

下 就咁完左?

惠真唱waggy真係好好笑

15分鐘CH+
今日仲特登去充值添

人生酒館 hwasa唱diamonds真係好屈機 隻歌好啱佢嘅音色 好似係為佢度身訂造嘅歌咁 好聽到我想佢出隻正式cover俾我加落playlist
上youtube搵到個15年嘅版本 一比較發現佢嘅唱功成熟同進步左好多

其實係四個都進步咗好多
你聽呢個

之後一陣聽佢哋今日喺柳喜烈的寫生簿個love me cover

講起cover 呢隻真心正

不過冇星份 可能佢分開單獨練rap

音源排名不停跌緊

係邊到可以睇到六榜實時排名

碌落去撳요약 보기，之後就會見排名
每一個鐘既搭半（即係30分）都會更新一次

依個真係歴代級黑歴史預感

看見你的聲音6.E09.190315中字 MAMAMOO

咁快有

Leggo

容仙冇著MV入面條褲咪好難做GGBB drop嗰下

容仙正色之後話自己29歲喇 勁好笑

twit大發

Waggy

GGBB

一位

打歌打一個禮拜咁少都繼續有一位真係好犀利
GOGOBEBE食住上

Moomoo真係好大聲

waggy冇咗容嘅貓叫break

佢個貓叫break係成首歌既重點啊！！！

完全冇諗到 佢地都喺現場拎到一位實在太好 好登佢地開心
btw兩次都係show music core 兩次投票都爆分 係咪韓國moomoo吹雞投票

原來唔止跳一次
仲以為求其跳一次就算

係 睇到佢地幾個一齊見證惠真一位真係好激動 (同感動
twit大發 ggbb大發 mmm大發

moomoo好團結

忍唔住喊左出黎

好期待一陣encore stage睇到佢地跳舞

好感動

ENCORE STAGE

忙內

容仙開心到

容仙真係好寵忙內

今晚7點半KST又上綜藝

新歌聽聽下又幾好聽

驚人的星期六

今次咁多野睇 黎緊仲會唔會上其他綜藝

如果只講綜藝既話，下個禮拜仲有屋塔房的問題兒童們，俘獲芳心頻道（黑金）
除左打歌節目之外，下禮拜二仲個崔華靜的電台

有冇人拆咗專想換卡

咁快我重等緊寄黎

容想喊嗰個樣好感動但同時好好笑
同埋佢2:01-2:07個表情好似光洙跳舞咁

雖然錄咗幾次但係final ver都係好混亂mmm特色

你咩卡
我2張都係黑金
搞到想買多隻碟

March Brand Reputation Rankings for Individual Girl Group Members:

#3 #MAMAMOO Hwasa - 2.1M

星真係好唔鐘意花環

路人粉，一路有聽開
尋晚無端端做撚左場好荒唐既夢
比華沙壓住 係撚咁磨我
我都濕曬

點撚算 覺得玷污曬

利申 絲

佢地係我心中形象好好 接受唔到比自己個夢成人化左

除左咁我都唔識俾反應你
不過夢呢樣野 你平時完全冇諗過嘅嘢都會發生架啦

我兩張都係輝人有冇興趣換一換

星打完容仙之後即刻補救

華莎嘅吸引力雖然係令人驚訝但唔使自責

幾好 呢張圖幾Mamamoo

短身輝狗

呢個站一如以往咁高質

頂我唔小心負皮左

但仙到

Arrest Me PLEASE

Agger新飯表示睇到呢張忍唔住留言好靚

救命，好靚

好少女呀佢地次次waggy既造型都好得意好正

星今次都有fig水髮

[中字] 190315 MAMAMOO - 游擊隊約會

紮辮既輝狗

星玩遊戲輸咗要請全部moomoo飲野

睇twitter話佢地著黑色軍裝(有彈夾)預錄下星期人歌好撚型好期待呀

玟”可愛不是我的風格”星

啱啱投完 陣間11點再投

原來1thek mv同m count舞台都上咗yt trending

好可愛啊！！！

Mamamoo will be on Volume Up (currently hosted by akmu’s suhyun) on the coming Monday, 18 Mar

有啲人話Pubg style

Within just 6 days, (10th March~16th March)31888 ‘White Wind’ albums were sold. Making them the first place on the 11th week of GAON Chart.

[Exclusive Interview] #Mamamoo with Korean Unnie

唔知香港會唔會有呢？

啲機票貴過睇con幾倍

想容仙換輝人

韓團MAMAMOO想擁有什麼超能力？本地粉絲會22日發售

期待多時，由頌樂（Solar）、玟星（Moonbyul）、輝人（Wheein）及華莎（Hwasa）組成的韓國實力派女子團體MAMAMOO，將於4月27日來到本地與粉絲見面！

受Wowstar Entertainment的邀請，2月出席曼谷的見面會時訪問MAMAMOO時，團中的「饕客 」Hwasa就表示自己十分想念新加坡咖椰土司的味道，其他團員也紛紛表示想在品嘗辣椒螃蟹的美味。

四季專輯企劃 Moonbyul竟不喜歡夏天？

MAMAMOO 從去年 3 月以《Yellow Flower》開啓了「四季四色」的專輯企劃，每一張專輯以一種顏色代表一位成員（Hwasa代表黃色、Moonbyul代表紅色、Solar代表藍色、Wheein代表白色），專輯也分別用花朵、月亮、星星和風等四樣象徵物品，協調不同成員的曲風和服裝風格，讓4位成員都分別有機會向觀眾展現自己的個別面貌和實力。

每個團員都有自己專輯象徵的季節，不知道團員們私底下最愛哪個季節呢？

的訪問時表示，自己其實最愛的季節是夏天。「因為我夏天出生，所以一開始媽媽從小就說‘你在夏天出生就要喜歡夏天！’，但我並不是因為這樣才喜歡夏天。我是因為夏天熱我才喜歡夏天。」 或許皮膚不如一般韓星雪白、呈現健康美的Hwasa偏愛曬太陽吧。

代表夏天的Moonbyul則笑說自己因為討厭流汗，所以其實最害怕夏天。「我雖然討厭寒冷，但是喜歡秋天和冬天。如果要我選秋天還是冬天，我會選秋天，因為可以穿薄薄的外套，所以我喜歡秋天。」就連霸氣的Moonbyul都難逃女孩子喜歡打扮的魔咒啊。

天馬行空的MAMAMOO 想要有特別的超能力

Wheein想要10個分身，Moonbyul想要任意門，Solar想要「隨便吃也不會長胖的能力，Hwasa想要游走宇宙。究竟為什麼呢？點擊觀看視頻，聽聽四人怎麼說吧！

另外，四人也想對新加坡的MOOMOO（MAMAMOO的粉絲暱稱）喊話，點擊視頻觀看。

在泰國粉絲會上，眾人除了與MOOMOO們近距離互動之外，甚至還穿著金色的泰國服裝，又唱又跳，誠意十足。

就不知道MAMAMOO在新加坡的見面會上又會玩出什麼新花樣？真是讓人期待。

四人將於4月27日來到本地ZEPP@BIGBOX與粉絲見面，票價介於$108至$248。購買$168以上門票的公眾，有機會參加抽獎，贏取與MAMAMOO合照的機會，獲得親筆簽名的立可拍以及觀看她們的彩排，與她們更近距離接觸。所有購票出席的公眾將可獲得免費海報一張。

門票將於本週五（22日）早上10點，通過

是這場粉絲見面會的指定網絡宣傳媒體。

唔知wow 左未
Btw 有冇人有高清眼鏡星既圖

呢個髮型勁襯輝狗

有冇興趣換細果張

bad bye好正
不過如果擺落blues就重貼題

呢首好似ost

有moomoo喺fan sign要求同容鼻貼鼻

吓即係連揸個手都唔得？
邊條友搞串個party!!

頭同面唔掂得姐手應該得掛

有冇人都覺得首9966愈聽愈好聽
第一次聽嘅時候覺得唔錯
但佢地來講純粹係正常發揮
點知而家愈聽愈上腦

而家會跟住跳舞
可能風格變太快一開頭接受唔到

輝狗好癲

好似係鼻貼容下巴
當自己文星伊咩

記得去starpass投票

投咗

呢張圖好尾機

1st win

一位粗卡！

食住個勢上

一位粗卡

星特登留個位畀惠真

星輝真：
容：

idol radio唔見惠真既

好似去咗錄yhy sketchbook

黑金去咗邊

又去半固定咁滯

原來GGBB真係大前輩金建模作曲

諗起輝人同惠真中學唱過2ne1嘅歌

好正..因為佢睇多左寫生簿...
其實寫生簿好高質

係喎credit嗰度有佢嗰名
本身以為淨係用佢隻歌做reference添

之前fansign容仙話細個比父母送咗去馬尼拉讀英文 讀咗兩個月
認真 雖然佢啲grammar嗰啲都係唔識
但係唱英文歌啲發音算係四個入面最準嗰個
當然本身佢個人咁勤力 都應該背歌詞發音背熟

當然呢個都係佢嚟

waggy套衫

第二張狗笑得好開心

[中字] 190318不知道這樣的魅力華莎的話..是傻瓜!!可口可樂 Journey Carpool

好凌厲既眼神

190319 Moonbyul on 입맞춤(Kiss) Ep 3

Snow - ZionT

tg傾 id: mcwboom

搵你唔到你加我

不如開返個換卡表俾大家換啦，當係一個渠道都唔錯

好呀
我都有直容想換出去

大家接唔接受到google sheets

今晚返去填左佢先

今日個stage

輝狗尋日idol radio完嗰陣喺個鏡度呵氣叫moomoo返屋企小心啲
快啲有HD

waggy輝狗好癲

又有新meme可以用

合唱 中字全集 （更新至 E03.190319)

其實呢個綜藝都幾好睇

啲歌好聽到起雞皮

啲歌好聽 跟住中間長髮仔仔因爲洪基想揀星做partner呷醋又好好笑

同cover dance既youtube channel合作?

入面啲歌手原來個個都好勁
今集同星做partner嗰個男仔好有耐性咁教佢好感大增

佢有種俾人搶暗戀嘅人嘅感覺
不過我真係好想睇下一集嘅舞台
聽到少少應該都好好聽

呢個男仔好正啊
勁吸引

睇落佢好似仲好純咁 有啲反差萌 幾得意 而且對星好好
Btw星勁多人揀 平時睇佢撩開妹妹仔估唔到咁受男仔歡迎

星 Dindin 燦多 長髮仔仔 昭宥 素喜 punch 洪基 個角色都好好笑
幾有Chemistry 有時派下膠咁

輝人今次個個造型都好正

好想食佢個薯條

大家可以去idolchamp投票啊24號截止啦
(又落後緊)

第一集好悶，睇睇下又好好聽！ 但得4集唔夠

爆人品
抽到眼鏡星同星細卡

MAMAMOO換小卡專區！
想換卡既記得填表同留底你既聯絡方式啦！！

長髮仔仔好好人 好照顧星
Btw Dindin同Punch個performance會唔會甜到糖尿
不過燦多成個節目都好似比星+所有人整蠱咁
星仲教埋最細嗰個玩埋一份

2nd Win

9966？

容仙做緊乜

星同長髮仔仔唱歌嗰陣對望都莫名地甜好似有種chemistry咁
燦多好慘次次都冇人要

我覺得dindin 講得好岩...
同燦多合作會有壓力...
星因爲自己有低音有特色同埋friend 所以合作到...
但其他既話會比佢遮蓋左

佢地真係好自閉 一位之後4個係度轉圈

睇留言話得15個moomoo? 啲應援勁大聲

今日勁loop玟星同卷毛仔仔首歌 真係好好聽

啲和音真係一流好正！！！

輝狗扮另外三個真係好有神髓

勁想佢哋呢啲歌出音源

有洋蔥

[TSKS]屋塔房的問題兒童們.E20.190320.中字

Be Calm首歌

有啦

填咗 push push push

係咪叫佢唔好多手摸啲樂器唔好諗歪

啱啱先睇番YTN嗰個新聞
啲問題問得幾深入
不過佢地好似考oral咁

日月套衫同紅色嗰套係完全同款

頂好好笑佢地個樣好認真 個主持仲要點名問問題

其實黑金果件都係
只係冇左件罩衫...
粉色果套入面件紅色野應該同呢件一樣...

[TSKS]俘獲芳心頻道.E17.190321.中字

惠真講佢叔叔嗰個節目

玟星真係好帥氣

d綜藝多到睇唔曬

今次宣傳得好足

Mamamoo White Album Sales :
1st day- 24,825 copies
2nd day- 4,448 copies
3rd day- 1,737 copies
4th day- 517 copies
5th day- 3,794 copies
6th day- 2,510 copies
7th day- 759 copies
8th day- 623 copies
9th day- 909 copies
Total accumulate- 40,122 copies

DANCE THE X by #StudioCHOOM! #마마무 X #ALiEN

[ENG SUB] 190316 Mamamoo 'White Wind' Guro Arts Tree Theatre Fansign

輝狗個髮型

咁sporty

呢張勁中二🤣🤣

記住去mwave starpass同idol champ投票

呢到有冇MooMoo會去4月個新加坡FM?

我諗依啲木木應該會簡去左韓場先

呢個係拍咩

簽售會嚟
唔知係咪夾定四個都著露腰裝
睇相星九成時間件褸都遮住晒似被逼

好有氣質

容仙腹肌

韓場我冇諗住會買到飛睇

係咪到宜家都未講Wind flower個MV嘅故事係咩

係日本有節目(?)介紹依首歌既時候有講過既

依個page都解釋得好清楚

係昨日簽售套衫
唔怪得之佢地著咁通風，咁sporty

輝狗同mina個part好正

容仙live chatroom唔較慢速 睇到勁頭痛

mina感覺上跳得好大力 同首歌好似唔多夾個人意見only

可能因為佢係跳舞老師所以會將啲steps跳得好清楚俾人睇
但係佢哋就着重個感覺多啲?

都係既 兩種唔同風格 純粹覺得gogobebe隻舞要swag味濃先襯
不過5人舞台真係唔係幾睇得慣

不過幾犀利
mina靠自己攝位 其他人走位企位完全冇轉就由四人編舞變咗五人

btw星個墊好厚
重有2:18佢個伸脷

喂唔凖笑佢sip野啊！！

唔sip仲好
以家sip太多

一睇最大係佢好怪呀嘛
尤其容同惠真都著sports bra

惠真件衫又係dont know doing wt
fashion既野唔識咁多

好有愛

期待in sync
星x洪基個performance

今日輸11分

頂..點解係輪咩專家分

Pre vote都贏
YouTube好似輸少少
跟住專家分

youtube都輸咩?
我地兩個channel加埋差唔多18.7M
mml得13.7M咋喎

冇呀..淨係輸第二個分好似

專家分

專家分滿分1500
mmm youtube同事前投票都贏啲但係最尾中間個分都輸1240分嘅話
差唔多係mmm專家分0分 mml滿分

釨！期！待！！！！！

好好聽
希望佢會出音源
Btw....腿呀

腿啊
星食翻多啲嘢啦，太瘦

隻腳真係太瘦
Btw佢地唱得好好 不過好似冇乜火花咁

好似每人一part咁

係囉...多啲合唱part就好
星一唱返rap就霸氣盡露，明明前2集仲成隻小綿羊咁

之前同燦多同埋長髮仔仔多啲Harmony
本身期待更多

咩節目?

F/W concert

即係話日月有合作舞台加solo stage?

應該係solo stage啫

The winners for the 31st Korea Producer Awards. Winners of the Performer Awards include actor Choi Soo Jong, MAMAMOO, actor Kim Seung Woo, entertainer Choi Hwa Jung, comedian Yoo Min Sang, and more.

CONGRATULATIONS MAMAMOO!
@RBW_MAMAMOO #MAMAMOO

#GOGOBEBE3THWIN

一位粗卡
今日冇打歌?

想用白專綠衫輝狗換橙衫仙，tg jealousjelly

#Mamamoo 'Gogobebe' is #2 on Billboard World Singles Chart. ⬆️12

It's their highest peak after 'You're the Best' at #3 in 2016!

TWIT: GAON SOTY for February

Soalr BB

#GOGOBEBE4THWIN

粗卡

應該要係5th

FW週邊唔知買咩好
買曬又好似好痴線
唔買又驚後悔

我都諗緊..
已經有tee但想買hoodie
然後枝燈又想買個盒...
仲有啲poster 定postcard set
救命

黑金拎一位既時候眼濕濕

件hoodie頭頂個位的確有啲趕客既....
個盒睇過apink個case之後就唔想買啦
其他都幾吸引啊，不得不讚下今次RBW進步左唔少

頭頂個位趕客都應該會買
仲有嗰個badge collection box
好似寵物小精靈打晒所有道館儲徽章咁

癡孖筋 fit到

黎緊拎埋3大台

今日套衫全黑個台又好黑撞晒色
係有紅燈藍燈嗰時好啲
一位粗卡

道館儲徽章呢個形容好啱...
我都係咁諗儲齊好有成功感...

今日轉咗兩次圈

要買返四季啲徽章又要收返之前岀個啲
儲徽章真係冇一定要儲齊既决心真係唔好入依個大坑

我就係之前冇儲開而家都唔知儲唔儲好
但係四季徽章好靚

小卡都可以唔儲齊都冇所謂
徽章儲唔齊真係好阻眼

Badge我已經齊咗
反而諗緊買唔買多set四季
因為個背卡唔同樣
手燈case望落好似高質過apink嗰個嘅
應該唔係好似嗰個咁樣 入面得d黑色棉
望落好似內籠都係硬嘅？
至於兩本collection book真係要諗

想要啲實用啲既
好似泰妍persona個散紙包咁用到依家
hoodie依家買好似有啲熱

白專一出果陣聽 同呢排聽都覺得My star好正 個感覺好獨特 d重拍好正 好想睇佢地呢首live stage 唔知幾時會有呢

你去youtube揾下bass boosted版聽既話你會有新發現

其實實用性今次都唔差既我覺得，起碼佢地今次岀週邊都有考慮用家需要既，hoodie依加岀都冇計，本來應該上年罷睇個場“con"個時岀既

上面嗰張好似同大學女神傾完Assigment之後各自返屋企咁

啱啱先入坑 好想買返SWFS tee

依家買有啲難度喎 我得4withSun嗰件
SWFS頂Cap帽喺ebay連埋shipping成54.48USD
件衫有嘅話應該都幾貴

Hwasa is the new muse for Rarekind. They said her powerful presence from her honest, confident charms matched their brand image. The pictorial will be revealed on April 1st.

Hwasa is the new model for Gold Peak Tea. They felt her healthy, trendy charms fit the image of their product.

cf queen

琴晚發夢同黑金拍拖勁幸福
雖然我平時bias係星
希望四日可以見晒佢地全部

好靚呀

輝人個肚腩仔

岀片密到呢

拍上癮

#GOGOBEBE5THWIN

仲有呢幾張唔知咩嚟

後面嗰幾條友喺度搶fo

點解次次都係容仙出事

搶都是但啦
但係好似踢倒輝狗

琴日著藍色隊girl group都係瘋狂搶fo

LOONA呀嘛不過唔知搏出位嗰條粉皮咩名
佢地講得獎感言嗰時不停左攝右攝搏影到佢又狂揮手比心
之後星同佢地鞠躬佢扮睇唔到添(佢隔離嗰個有鞠躬)

算啦，禮貌依啲野我地做足左人地點做係人地既事
嬲黎都冇謂啦

啱呀 粉絲行為 偶像買單 做好自己就ok了

你好。 這裡是THE T BIRD。

首先，對於今天音樂放送中的失禮，向MAMAMOO前輩們和各位相關人士，還有各位MOO MOO表
示真心的歉意。從情況發生之後到現在，對我們的輕率和失禮進行了進一步的思考，並進行
了反省。

我們的行為對很多人造成了傷害,除了上面提到的那些人之外,我想很多人都會不高興,所以
對更多的部份感到有責任。

對於不足之處指出問題並給予指責的人，感到非常抱歉和感謝。

今天在音樂放送中的事情進行深刻的反省，以後不僅對音樂，對所有事情都要盡到責任，表
現出進步的樣子。

再次向MAMAMOO前輩和MOO MOO大家表示歉意,再次向那些因爲今天我們的行為而感到不舒服
和不愉快的人道歉。

謝謝。

道左歉就算啦

輝狗套衫幾好睇

#GOGOBEBE6THWIN

拎埋人歌 掃晒三大台

可愛不是我的風格

今日中間隔左條銀河
男團道左歉其實都ok..
但女團果個幫唔落...
話咩淨係杙同飯傳遞愛心
知唔知咩叫禮貌

扑春好慘
幾次都比媽媽木騎住

Dindin送咗個Chanel Clutch bag比輝狗
多謝輝狗同佢feature之前首歌

之前睇星嗰個唱歌相親節目 覺得Dindin好油膩好肉麻

今日輝狗可愛到暈

星個樣怪怪地好似key上去咁
容個唇印錫得好近個嘴

條友有狡辯話係傳遞愛心?

容仙套衫三個色齊哂

佢啲飯講..講話佢冇錯

依啲野口同鼻拗啦，佢講傳遞愛心又得，我地講佢冇禮貌都得
任你講架姐

睇返後記發覺全部都係黑金既唇印
果然媽木全部都係黑金既女人

聽日官木sercet會有三月輝人日記，有三期既木木記得咪走雞啦
睇唔睇得明都成問題

咁係邊個錫番惠真?

技不如人姐。。
首歌普通到
仲食緊2ne1嘅人氣

好問題！
不過就咁睇個唇印應該係輝狗/星

好鍾意今日輝狗個造型同打扮

佢今日鏡頭啲位好多小動作好正

呢排d電台係咪未有中字

gogobebe兩個mv夾埋過咗21M views

未有咁快岀，蘿蔔站之前通常星期一岀返之前中字

咁唯有等多兩日thx

恩地今日開live唱咗egotistic同piano man
MAMAPINK

[ENG SUB] 190319 Mamamoo on IDOL RADIO with DJ Ilhoon (BTOB)

[ENG SUB] 190319 Mamamoo on Choi Hwajung Power Time Radio

睇住英文先
Mamamoo Video Index：

個index想搵呢類整合好耐

moomoosubs同佢嘅前身(唔記得叫咩名)真係imoos嘅最大福利

Mamamoo派膠 Moomoo接實然後一齊派膠
尋日Encore條片最尾星都有咁做
下面韓國首數碼暴龍主題曲

速報! 人歌一位

#GOGOBEBE7THWIN

掃晒

點解佢地分車坐嘅?

佢地不嬲都係分車坐

張相構圖正到

尋日睇佢地音中嘅Stage同一位感言 Encore 睇得出佢地全部都好開心 由其係輝狗好似特別開心 印象中好少見到輝狗會咁表達出自己嘅開心 想遮都遮唔住 睇到我由心底笑出黎 希望可以多d睇到佢地呢d樣
btw 輝狗個look正到

17年都有搭同一架車開vlive架
不過都好耐之前

打完歌有得收工返屋企陪下隻狗撚下貓食下牛腸個個都放鬆啲

好痴線

媽媽污

應該係日月住同一區，竹馬住同一區？

4season 4color 好頭好尾！粗卡
可惜我鍾意既Egotistic 同 Wind Flower
係咪撞左其他終極大勢團

最鍾意wind flower

windflower好似撞wanna one?

啱啱睇番，Egotistic應該係撞 Yes or Yes

Egotistic 7月 YoY 11月 點撞 係撞seventeen 我記得果陣輸左兩三次俾佢地
Wind flower就唔記得有冇撞 但果次宣傳差到咁 隻歌曲風又比較冷門

自膠，睇錯哂

定係我記錯，係dance the night away

咁今次RBW宣傳係抵讚嘅

DTNA早一個禮拜 都有少少撞嘅 但seventeen同一日撞得應d

首歌普通到橫掃音源榜#1
咁春係21成員 唔食21人氣食咩
沖出黎搏鬧
附上黑金點解喊 佢以前中學同輝狗唱過21歌架
希望下次春回歸大家都支持下佢啦

Bom齋靠音源攞到咁多次一位候補算係咁，如果佢真係好想攞一位，dum重本做多小小宣傳其實唔會困難。至於歌，見仁見智啦，而且一位同係咪好歌關係其實唔係咁絕對，大把普通嘅歌攞一位而好歌攞唔到⋯⋯

間公司咁新 宣傳資源有限呀
加上主要靠國際飯撐住 韓國又有班黑粉咬住唔放
投票分真係好低 唔好彩又撞正mamamoo
所以本身都對春一位冇望
但純粹試水溫心態 已經好成功
利申21 mamamoo都係我本命

阿婆做晨操

佢剪到一岩一忽嗰度一放開隻手真係笑左出聲

今次cb好多小插曲，先後兩次比人搶鏡

跟住又疑似比人買榜買走左個一位，雖然我一定係偏心mamamoo，但有哂data，都咪話唔黑暗

所以我心目中mamamoo今次係八冠王

MMMTV EP34
6:00 輝狗捉住惠真隻手做友情test 惠真0秒扮鋸咗自己隻手笑到痴線

睇左，容仙攰得濟甩beat個度，wheein踢腿個位都好笑

俾人搶鏡件事 雖然啲後輩係無禮貌 但另一方面睇 對mamamoo嚟講 至少俾外人覺得佢地係大方既前輩啦
但第一位嗰個真係

我都係21先開始睇kpop 佢地解散之後係因為mamamoo先再入返坑

佢地上認哥啊

佢做嘢冇得解架喎

等左好耐終於再上

愚人節 同埋剪駁髮姐

眾所周知佢真頭髮仲係短，咁樣求奇一剪我地就會俾佢fake到咩

雖然明知佢係剪駁髮 但見到佢咁樣9剪到崩哂
如果我係佢hair stylist都會內心好崩潰

容仙自我感覺良好就唔理架喇應該仲以為自己好醒

都幾好睇吖
想知佢咁樣一剪 剪咗幾多錢駁髮走

人靚冇計

不過佢咁樣剪好有yes i am 個期個種gfable既感覺

其實容仙都幾癲
佢都冇乜邊個髮型係出過事
除咗New York嗰個平陰捲髮頭同埋Starry Night個狗頭(其實我覺得嗰個冇乜問題 係咁啱真係真係同張相隻狗好似）

starry night金髮造型（當然除左狗頭之外） 真心好有仙氣架
其實new york平陰捲髮頭(假髮）佢係MV入面都幾可愛既但如果要變真係造型既話真係不了不了

髮型既完成係靠樣架，之前年未頒獎，突然勁短髮出場，差d攻過
moonbyul

mml，用 疑似 都客氣咗

係咪得我一個覺得佢塊面圓咕碌好唔襯短髮

我都喺度諗其實係咪自己太偏心mamamoo先會咁堅信mml係買榜
但係數據真係擺在眼前喎 乜鬼專家分突然高左一大截
再睇返佢地之前已經有疑似銷量造假前科

明明其他節目連一位候補都唔係仲要排到好後

輝狗

朋友，you are not alone

[Full] 190331 마마무(MAMAMOO) 제일라아트홀 상암팬사인회 (Eng sub)
今次有ENG SUB先

仲睇緊前排d電台中字

標題[閒聊] 今天也是女高修學旅行氛圍的MAMAMOO簽售會 (theqoo熱議!)

+上周的簽售會

洪基IG
好似同In Sync嗰啲歌手一齊party 聽到'ARRRHA"就知係星嘅笑聲
聽聲好似仲有Punch

覺得最近星好似愈來愈開心
好似自信咗好多咁
開始愈唱愈多歌

愈嚟愈正

有冇交換小卡個google doc? 搵唔返

Fans notice that RBW Ent. has been producing Mamamoo’s albums in the same size and they find it oddly satisfying

真
不過我按時序排 攝咗台版Purple同埋日本CD入去所以凹凸不平

其實差唔多咩顏色岀齊
唔洗跟高矮排依樣應該醫好唔少人強迫症

Starting from today, M! Countdown will increase its air-time by 30 minutes (90 -> 120)

They will be adding more behind the scenes footage and special stages from "STUDIO M"

Today's special stages:
Mamamoo - Acoustic Hit Song Medley

Acoustic Medley好耐冇聽

正野

好似以前不朽的名曲啲打扮

霸氣

摷番四年前啲衫出嚟著

好sad 睇得出21對女團發展既影響力
mmm都好有21影子 舞台氣場好勁

MAMAMOO奪冠華莎忍不住哭了！理由公開...原來是因為朴春

南韓女團MAMAMOO正以新歌《GOGOBEBE》橫掃韓國各大音樂節目，不過上周獲得《M! Countd
own》的冠軍時，平常超堅強的華莎竟被拍到眼眶泛淚，粉絲事後一問之下才知道，她的淚
水原來是因為見到了「偶像」，而那位偶像正是同時間競爭第一名的前2NE1成員朴春！

最近一場粉絲簽名會，有人問起了華莎當天哭的理由，她是這麼回的：「啊～那個時候喔，
因為和朴春前輩握手，我從中學開始就經常看2NE1前輩的影像，也常常跳她們的舞，都和輝
人一起不是嗎？但是現在和朴春前輩握手後，不知怎麼地就很想哭。」

從3月28日《M! Countdown》的影片中也發現，MAMAMOO《GOGOBEBE》與朴春《Spring》同時
競爭第一名的寶座，最後由MAMAMOO獲勝，在安可舞台時，華莎先是對朴春90度彎腰鞠躬，
接著其他成員也非常恭敬地對大前輩彎腰打招呼，過不久就拍到華莎眼眶泛淚，抿住嘴唇一
副不想讓眼淚掉下來的模樣。

熟知華莎的粉絲都知道，其實她是2NE1的鐵粉，2015年在訪問中曾經推薦2NE1的第一張迷你
專輯，「這張專輯讓我非常衝擊，對非常喜歡嘻哈、R&B、舞曲種類的我來說，是影響很深
的專輯。」甚至現在網路上都還能找到華莎與輝人在求學時期表演2NE1多首歌曲的影像。

容仙好似好得閒咁

段片冇咗

係喎好彩早睇
出錯片?

又出番

原來調轉左國旗放所以就收左條片

呢d野又真係幾敏感

如果UOAY同ggbb好似Mr. Ambiguous咁多啲現場嘅和音就重正

邀請咗上年講嗰隊韓國跆拳道女子隊去睇F/W concert

上次link:
跆拳道品勢女子代表隊奪牌感言自曝 Moomoo 身份 MAMAMOO 熱情回應「請妳們來看演唱會」！

NewsInside picked 5 "hidden gem" songs from MAMAMOO's albums
"Sting" <Pink Funky>
"WooHoo" <Memory>
"Words Don't Come Easy" <Melting>
"Finally" <Purple>
"No More Drama" <BLUE;S>

Words don’t come easy

[燦多x玟星]<合唱>未公開片段自制中字

佢兩個個兄弟feel重到
食飯嗰度
要剪到有少少温馨戀愛氣氛都幾有難度

仲諗緊邊首歌叫sting 以為自己係唔稱為既moomoo
全部side track都好好聽

Sting我記咗做惠真唱到喊嗰首
其實真係仲有好多首Sidetrack都好聽

紅色西裝輝狗
2015

2019

唔係就係嗰首咩
但好似d聽歌app入面叫a little bit

癡線 一模一樣

我意思係我記咗呢首叫“惠真喊嗰首”
代替咗Sting呢個名

因為用apple music 佢個名係a little bit
呢首好emotional 難怪惠真會喊

好多sidetracks都想聽live
好似sting呢type 剩係得鋼琴加佢哋把聲已經屈曬機

星帶埋容上去燦多個電台節目

倉鼠

攜眷

我都係第一時間諗依個詞語

好多sidetracks都想聽live +1
接觸kpop之後覺得sidetracks呢點真係好可惜 其實好多都好正 有d可能仲正過主打 但礙於要集中資源、投票同時間去綀 每次cb計埋主打只有兩首會係音放表演 有時電台可能有一兩首sidetracks 但整體有一半到係會一次live都冇 連演唱會都冇時間唱 如果有多d渠道同機會俾d idols唱sidetracks就好

有時moomoo喺vlive叫佢地唱sidetrack佢地好似連歌名都唔記得咁
可能淨係錄音唱過一次

想要個sidetrack演唱會

惠真

Mamamoo 台灣場6月16呀好似...
大家準備好未

準備好！！！

邊度有消息?
有台場係咪姐會有港場

其實係小道..
未必準...
但真既話我都去唔到

我估應該定左係6月，但係咪真係個兩日呢就真係唔知

[自製中字]玟星x燦多情景劇撒嬌cut <燦多的星光燦爛的夜晚> 190403

燦多

多數去完台灣後果一兩日黎香港

但今次6月16係星期日

聽講搞亞巡喎 應該唔會排咁密呀嘛

新fans 好奇一問
玟星係咪les?
佢真係在手好似

Park Woo Sang “Morning” 製作過程

想問下知唔知有無mmm嘅 wts chat group嫁？

有咩野喺post傾咪得

邊有答案架呢啲
新moomoo有冇興趣睇玟星嘅網路劇 Start love

都係嘅 不過想睇下有無機會識到人遲啲有機會一齊去追下

好有才華嘅男人

原來係cube個到做mixing，諗起我睇返個TRACK LIST個到每首歌都有“原產地”係邊到mixing,其他三隻專都冇

尋晚夢見文星伊喺我耳邊細細聲講野
起身心情久久不能平復

Mamamoo won the 'Performer Award' at the Korean Producer Awards.

要儲錢買了

大陸主辦驚冇靚位多
大陸最多內部飛

容仙又比星跣左一獲

friendzone forever

今次去台灣開兩場，唔知香港會唔會都係兩場

韓國大勢女團MAMAMOO 台灣演唱會連唱兩天 4/28準時售票

南韓大勢實力女團MAMAMOO由頌樂、玟星、輝人及華莎四名成員組成，擁有實力派的歌聲，直率的個性，深受粉絲們的喜愛，去年推出「四季四色」專輯計畫，分別推出《Yellow Flower》､《Red Moon》､《BLUE;S》三張迷你專輯，都掀起熱烈的迴響。今年三月攜迷你九輯《White Wind》回歸，為「四季四色」企劃的最後一張專輯，一推出除了橫掃音源榜單外，目前已拿到7座一位獎座，日前宣布四月即將在韓國舉辦三場演唱會，門票更是迅速在二分鐘內完售，見證MAMAMOO的高人氣。

去年MAMAMOO首次來台灣舉辦演唱會，5000張門票在五分鐘內搶購一空，除了帶來精彩的舞台，也有成員們各自的SOLO舞台表演，和「MOO MOO」們度過了非常美好的時光。今年將一連唱二天，即將在6月15日､16日在新莊體育館帶來海外首場【2019 MAMAMOO <4season F/W> CONCERT IN TAIWAN】演唱會，MAMAMOO將帶來精心準備的舞台，活動門票將於4月28日(日)開賣，「MOO MOO」們千萬不能錯過！
相關活動訊息請密切鎖定希林國際 Chillin International / 希林娛樂

主辦單位：希林國際有限公司、維爾倫國際有限公司

【2019 MAMAMOO <4season F/W> CONCERT IN TAIWAN】

🎙活動日期：
2019年06月15日（六）下午6點 開演
2019年06月16日（日）下午4點 開演

🎙活動地點：新莊體育館 Hsinchuang Gymnasium

🎙售票系統：全台7-11 ibon機台及ibon網站

🎙售票日期：2019年04月28日（日） 中午12點 開賣

🎙售票頁面：建置完成後公告

※ 主辦單位保留活動更改或終止之權利。

祈求香港係七月

但係上次港場賣唔晒飛

上次港場多吉位，好多人平飛走去貴飛區到坐

今次應該full啲但2場難啲...
希望唔好再係垃圾hall 2

平面場真係好唔適合咁多人嘅con，而且個pricing又set得怪怪地⋯⋯但又唔知香港有咩3-5千人場好小小

其實上次個場有幾大?

上次演唱會個場橫到仆街買貴飛係就係前 點知勁側 搞到好遠

係，真係頭已側，痴線

如果係arena會好好多
上次要打側身睇

希望今次有企位至少可以近啲

上次係宴會廳黎..
勁怪...
我希望佢係九展就夠...
九展啲場都唔差

九展嗰次三千左右，上次4千5到5千左右。九展嗰場睇簡介好似可以做階梯式，but第一次fm都係平面⋯

FM嗰次我前面坐咗四個罕有嘅男木睇得幾辛苦

用英文嗌嘢食

fm嗰次個九展場好似千幾咋？
想佢哋喺starhall or 伊館呢d 3千幾嘅場開兩場
但香港睇韓星好撚貴
同埋上次唔爆 應該冇乜可能會開兩場？

其實想佢地係細場既場開，一黎坐得爆二黎同木木距離近左，聽佢地唱歌都聽得開心啲

邊間都好...
其實我嘅願望係...
可唔可以換走個翻譯

個翻譯睇好多con 都係佢
次次都見到佢好炆

個把聲啊嬋聲真係化灰都認得
好多野佢又唔熟功課又冇做過，然後翻譯又翻到錯哂

九展starhall唔錯～～
然後又無expo咁煩

大唔大機會有樓梯式座位
上次有t台 坐1280偏中間都睇得好清
希望今次有其中一樣

韓場個台係點黎到香港都係一樣姐，但係係咪樓梯式座位依點真係要睇主辦點搞，如果好似上次咁平面咁坐真係不了不了

里忙line完全係情侶裝
星輝都好襯

Park Woo Sung - 마마무(mamamoo) - 장마(rainy day) short film

容係咪比星調教到會自己食菜
之前兩個去越南旅行嗰段Vlive 星要質落佢個口先肯食

呢度有菜咩
between佢5分鐘食晒好痴線

我上年去過一次 位就係好d 但音響個人覺得認真麻麻地 expo好一截

咁瓜都係菜嘅

容仙餵食員

5分鐘食哂....真係食得好快

唔知輝狗有冇食ever bikini嘅產品嚟減肥呢?

日月鬧交

日月電台中字已岀

反正鬧交內容應該都係啲芝麻綠豆小事，過幾日又冇事啦

Send番幾張狗仔相

咁佢開個狗場都唔掂喎，每鬧交一次要有隻新狗既相send岀黎

容仙 Lipton korea 新代言人

邊度睇到嘈交

RBW喺越南嘅新大樓

正到

輝狗solo個段仔真係好高質

lrt) wheein said she'll consider opening a soundcloud account

正啊

估唔到喺the hit呢類音樂節目入面都聽到應援

輝狗把聲配梅雨正到喊

下星期認識的哥哥

等到頸都長 終於單獨上

終於有新綜藝睇

我覺得除咗鬧交之外星自己都好似唔舒服
睇晒段fancam，有幾下都見佢皺晒眉又抖大氣又咳咁，都未入後台又即刻除褸，可能焗親

特別係唱starry night好似好辛苦咁

腹肌

輝狗腹肌都唔弱

但係呢兩首歌完全唔夾夾硬炒埋一碟嘅

我覺得連輝星k will果兩首都唔多夾
見到d嘉賓本身好大期望 但係睇完呢集真係覺得差d

Also from the fansign, yong recommended ‘Love, Death & Robots’ and someone asked byul who she wanted to work with among the female guests of In Sync and she answered Punch, saying they’ve briefly mentioned it and will work on music together when there’s a chance in the future

星 x Punch collab

都係～expo啲設備點都好啲嘅

件hoodie幾正

190320 冠軍秀 誰是MAMAMOO的Ending妖精哦呢?

老鼠仔都唔算勁
上面膊頭嗰舊先誇張

今次堅係大隻

마마무 솔라, 립톤 새 얼굴 발탁 ＂5대 립톤걸＂

MAMAMOO's Solar has become the new model for Lipton. They chose Solar for her cheerful and bubbly charms that fit the image of their brand/product image.

At a recent shoot for Lipton, Solar said, "Lipton liquid iced tea tastes really good. I usually enjoy drinking iced tea, so I'm going to feel more attached as this model."

海外飯係咪唔會買到?

要返工 每人限買一隻即係唔會有代購啦

一陣po圖

輝狗生日粗卡

mmmtv 35-37 中字出咗啦

po下輝狗圖

冇乜save相

完全入唔到Bizent條link
RBW咁迷信Bizent同限量發售做咩
唯一一次賣Magnolia都買唔到

依張真係好靚啊〜〜〜〜〜〜

希望再有二售啊〜〜〜〜〜〜

輝狗生日快樂祝你生活得開心 繼續keep住把靚聲唱好歌 真係覺得你把聲好靚 唱歌好好聽

Whee. (non-edited guides) (31.32MB)

HAPPY 25 粗卡嘿

嘩 有咁多首輝狗唱既guide
之前聽完morning仲以為唔會有全首

I keep a 'Music Index' updated in the mamamoo spreadsheet with all releases and covers

Spotify playlist for each member
Solar

Moonbyul

Wheein

Hwasa

原來聽日就係演唱會第一場，個演唱會宣傳真係好令人興奮同期待聽日既f/w演唱會

傻人發現案
邊有人既挑戰係罰抄自己既簽名只不過為左條老鼠仔可以大隻啲

容仙d企劃越黎越跳脫

好難捉摸啊

啲親筆簽名會唔會派畀moomoo
5:49 AH-HAHAHAHA 嘅笑聲

Park Bom ft. Wheein

Day 1 audio live

hi 錯負皮

Video Live

有埋video live咁癲
好想快啲宣佈香港幾時

但係電腦唔知點解睇唔到
我都係聽算

一路返工一路偷睇 好辛苦

New link

成就解鎖同兒時偶像合作

仙solo前半同後半反差勁大
今次吊威也唔小心笑左

好想聽bad bye live

輝狗打鼓會唔會太型

MAMAMOO 2nd Concert Tour in JAPAN: 4season Final

■Tokyo
2019.8.11 (Sun)
■Osaka
2019.8.13 (Tue)

好想快d睇認哥

幾時先有港場消息

有ktv環節

我係個細路

Movie 真係好正..可唔可以出碟

好帥氣

古裝星solo：

古裝星同西裝星真係好正

p

咁快

睇完認哥 再次感覺到輝狗真係好怕生

Btw有冇concert song list?

最尾舉牌嗰度

睇黎輝狗好鍾意bruno mars

Seulgi Yeri

Kisum Haena

Bomi Chorong

係時候post concert圖同埋fancam

點先有得申請幫佢撥頭髮

輝狗瘦到

我好吃醋

星套衫加金髮令我諗起超級撒亞人

可唔可以食返多啲野 太瘦喇

星唔記得咗唱畀天使line笑

古裝星真係好正

Btw唔小心負皮唔

第一張吹起咗啲頭髮好似動漫人物

啲人話似犬夜叉

Sujung

絕對獨家專訪！
MAMAMOOの四季，MAMAMOOの四人四色
完成了一年的音樂企劃，既辛苦又滿足🤩
❤MOOMOO們的應援，給予她們最大的力量！❤

啊~~真的是獨家專訪啊！這次epop有機會訪問了MAMAMOO~真心感謝感動啊！這個星期MAMAMOO就會去到新加坡舉辦演唱會哦！新加坡的MOOMOO~記得要大大力的應援哦！（小編也好想在馬來西亞看到MAMAMOO的演唱會啊！快來快來~）從2018年開啟的“4 Season, 4 Color”企劃，終於在2019年3月正式完成了！這一年期間，成員們經歷了不少，也獲得許多寶貴的經驗哦！除了團體活動，每位成員也有機會挑戰Solo活動，因此隊長頌樂表示雖然很辛苦，但她們卻感到非常驕傲和滿足呢~ 這次的獨家訪問，epop也請MAMAMOO分享完成“4 Season, 4 Color”企劃的感想和有趣回憶，也特別提到她們與MOOMOO（粉絲昵稱）的互動喲~ 實力寵飯的她們，也提到最喜歡的應援口號和粉絲們準備的手幅喲~不知這次“ HELLO! MOOMOO - MAMAMOO Fan Meeting in Singapore”粉絲見面會是否有驚喜活動呢？好期待啊！ 還有…大家非常好奇的5周年旅遊計劃，MAMAMOO已經想好到哪裏一起度假了麼？所有答案都在第713期epop哦！

isanghae

容仙扯衫嗰陣掹埋自己啲駁髮出嚟

[ENG SUB]VCR Whisper Challenge
好好笑

必須要講no more drama真係一首超級好聽既一首歌
好聽到想喊（係con聽到live個下）

【2019 MAMAMOO <4season F/W> CONCERT IN TAIWAN】

活動日期：
2019年06月15日（六）下午6點 開演
2019年06月16日（日）下午4點 開演

活動地點：新莊體育館（新北市新莊區中華路一段75號）

售票系統：全台7-11 ibon機台及ibon網站

售票日期：2019年04月28日（日） 中午12點 開賣

售票頁面：

票價：
搖滾區（站席-需依序號整隊入場）NT$5,400
座位席（需對號入座） NT$4,900 / NT$3,900 / NT$2,900

粉絲福利（得獎者不重複，限6月10日中午12點前購票者享有抽獎資格，6月13日晚上8點將於希林國際粉絲專頁公佈中獎名單）
NT$5,400搖滾全區：觀看MAMAMOO彩排 共450名

※ 「西B區、東B區」：因位置較為斜邊太近舞台及舞台架設角度問題，藝人於主舞台中後端表演時及主舞台LED螢幕可能會有部分或完全遮蔽，需觀賞舞台兩側的轉播螢幕。

◆ 不影響主舞台以外的視線，如：延伸舞台。
◆ 視線遮蔽區位置較為斜邊，會有部分觀賞視角會受到遮蔽，請務必考慮清楚後再購買該區域票券。

※ 主辦單位保留活動更改或終止之權利。

好矛盾又想睇fancam但又想等港場先正式睇佢地表演

哇，港場都未知幾時有得睇，可能要忍幾個月

Park Bom to return May 2nd with repackage album "BLUE ROSE" with title track "4시 44분" featuring Wheein of MAMAMOO

4시 44분 is described as a song of that is dream-like but filled with sorrow and is produced by Brave Brothers and Red Cookie

可唔可以一齊打歌

但係宜家睇咗到時就冇晒驚喜㗎啦喎

希望moomoo今次會支持下春好想佢拎1位
有兩三個香港2ne1 fan page都有搞預購
有興趣可以去睇下

Congratulations to Mamamoo for winning Best Performer Award at the 2019 U⁺5G THE FACT MUSIC AWARDS

容仙呢套衫有埋award show款

惠真單車褲

今年內會出多隻碟
會唔會太勤力

The Fact Music Awards
~ Best Performance Award
~ Artist of the Year

幾好吖
佢哋鐘意做同音樂有關嘅嘢
唔計去旅行 我諗比起拍廣告同接代言 佢哋應該更享受寫歌寫詞出新album

輝狗套衫幾靚

而家求其上下twitter ig
甚至喺呢個po都見到d相啦
我就忍唔到咁耐喇

睇相當睇teaser咁我都有睇

我全部片冇睇諗住等現場...
相就由佢喇...
咁靚唔save 對唔住自己

佢個背脊真係好靚...！

但一見到打拳就諗起佢雙手無力然後笑咗

點解MAMAMOO youtube view數噉少
STAN TALENT STAN MAMAMOO

海外唔紅呀嘛
我諗最主要係RBW marketing太廢

無計，始終大公司多d資源做宣傳
回歸期又有大牌綜藝上，叫做露下面

已經save到唔記得自己save咗邊d

我都係係咁重save

又諗起Wind flower嘅Promotion

試下唔好講wind flower個期啲promotion

個Epop logo P到成條腰帶咁

呢件外套係得星先carry到
秒變掃地呀叔系列

其實MAMAMOO係韓國係紅成點

fan base比較成熟，同埋女fans較多，如果以官方粉絲數黎計長年top3，淨係喺Apink同少時後面姐，不過路人緣就差D, 而家有黑金喺綜藝度發光發熱，相信來年人氣會再成長

Mamamoo (and classical musician Song So-hee) will perform at a charity concert 'One & One Concert' organised to comfort victims of violence and abuse on 24 May. Admission is free and all funds raised during the concert will be used for victims in South Korea & the Philippines.

容:
其他三個:

路人緣係韓國同中國都唔差喎 人地仲話佢地係百家牆頭但係公司宣傳太度搞到海外知名度唔高但我見到4season project之後個熱度係海外又慢慢上緊黎

睇開Twitter 見到一班小眾既國外木木係咁宣傳係咁叫d知名既youtuber做媽媽木既reaction 希望大家都可以宣傳比其他朋友知有呢隊咁正既野啦

傻

再睇番都係咁好笑 星同輝狗

宜家惠真好似save咗金容仙個普通話音同玟星個廣東話音

咁奇怪 有冇話點解

個發音得意掛 喺mmmtv都聽過惠真咁樣嗌佢兩個

之前有絲好似話maan saeng(佢地讀玟星廣東話唔係幾啱音)喺韓文係”晚生”即係發育遲緩嘅意思
容仙普通話就唔知啦

Yong said she's planning on doing a livestream on the 29th at 8pm kst. She's going to prepare well so there aren't any issues like last time, also said this livestream will have a very special guest.
SPECIAL GUEST 會係家姐／同事1 定係 其他人

容真係一個好有堅持嘅人
話要做嘅野就算要幾多心機時間最後都會做到
好期待正式表演條片

咪又係星

會唔會係初瓏?

同事1老是常出現

係就好
都有可能係普美 之前有講過話要合作

1.5萬人瘋搶MAMAMOO 6月來台開唱「1萬票10分鐘搶光」
2019年04月28日 12:58

記者吳睿慈／台北報導

南韓實力女團MAMAMOO成軍5年多，她們自4月起展開<4season F/W> 系列巡演，即將在6月15、16日來到台灣站新莊體育館，連續開唱2天，門票28日中午12點準時開賣，兩場共計1萬張票券瞬間搶光，PTT粉絲一片哀嚎。

▲MAMAMOO 6月登台連唱2天，門票28日開賣，1萬張票完售。（圖／希林提供）

MAMAMOO自2017年首度來台舉辦見面會，之後每年都會來到台灣與粉絲見面，知名度直線上漲的她們，活動規模越開越大，6月15、16日一連展開2場演唱會，人氣不可小覷。門票28日中午12點開賣，2場共計1萬張票券在10分鐘內瞬間搶光，網路線上湧入1.2萬人、網頁共開啟4萬頁，全台ibon機台3100台搶票，共計1.5萬人同時瘋搶MAMAMOO。

▲MAMAMOO演唱會門票28日開賣，下午2點預計釋出清票票券。（圖／希林提供）

近幾年來，韓星來台氾濫，門票銷售不甚理想，MAMAMOO突破重圍，締造完售的好成績。主辦單位希林國際也向各位MOO MOO（粉絲）喊話，不要買購買來路不清的票券，14點將會釋出清票的票券。

台場做到野，好

有冇人知日場點賣飛？ 而家淨係見到fanclub 預售

入左日本木木fc就有預售到5月12號
之後就會有一般販售

一般販售係咪未講幾時？ 日本fc 要日本地址

一般販售好似未講

黃牛

最搞笑係尾場6百幾都夠膽做黃牛笑死

度緊入唔入fc 然後順手買飛

新加坡Fanmeeting

會員禮就真係唔志在，只係想買飛前啲咁解

枝mic d聲咁濛既

家姐係special guest

遲啲有字幕先睇

我都係睇埋邊個係special guest之後就熄左

家姐塊面瘦好多
不過個口都係咁大

家姐睇落都唔似30+

KBS 三個鐘 Mamamoo Stage mix
慢慢睇

佢家姐好得意啲神情好似佢

終於見到家姐真身
之前睇我結淨係聽聲都已經覺得佢應該都會係啲傻傻地既人

Solarsido 家姐 live 中字

Park Bom on How she ended up working with @RBW_MAMAMOO Wheein!
"I feel it will be a good song thanks to #MAMAMOO's Wheein featuring"

"Actually,during my last promotions,I had promotions with MamaMoo,& thought I wanted to become close with Mamamoo friends.

“Then, when I was preparing this album, coincidentally I heard Wheein would be featuring in the song i thought it was great and felt happy as together (we) can have(create)a better song”

即係唔係Park Bom揀丁輝人？

好似係

*好似係Bom request 輝人

有好多個version嘅翻譯

即係唔係佢提出但係佢buy呢個idea

[M/V] (PARK BOM) - 4:44 (ft. Wheein of MAMAMOO)

未睇先like

輝狗IG Caption

Bom IG 回覆

#JKT | Park Bom feat. #MAMAMOO Wheein "4:44" - 23:00 KST:

#1 Bugs (=)
#1 Naver (=)
#4 Soribada (+1)
#11 Genie (+5)
#21 MelOn (+3)
#41 Mnet (+19)

Solar好勁！ 老師超勁！
Pole dance真係好～～～難！

我第一個鐘意既女團係2ne1, 佢地後尾冇乜活動時我都已經冇再留意韓圈 直到有個朋友介紹mamamoo 比我識 第一次睇既係uoah 既switch part live 就覺得mmm 好有實力 再慢慢睇埋其他live同綜藝 就做左隻moomoo 係mmm令我再留意Kpop 好感慨

隻舞好優美
不過略嫌段片太多剪接同嗰啲唯美嘅慢鏡close up
想睇多啲成隻舞嘅flow

190503 Park Bom 4:44 (ft. #Wheein) Charts 9AM KST:
#1 Bugs (=)
#1 Naver (=)
#1 Soribada (=)
#10 Genie (-1)
#12 Melon(+1)*new peak*
#22 Mnet (-3)

SBS Super Concert in Hong Kong Lineup - July 6

SNSD Taeyeon
EXO
WINNER
Mamamoo
SEVENTEEN
AB6IX

希望今次又有special stage

Davichi IG
[EVENT]
Davichi will be giving out Mamamoo goods
How to join:
-Share this event on SNS,share the link on Davichi facebook page.
Prizes:
Mamamoo signed CD+PC+Poster (5 winners)
Mamamoo airport fashion sunglasses/glasses+PC+poster (8 winners)
Mamamoo PC (30 winners)

呢張相都幾Mamamoo
好符合每個成員

星好小學雞

輝棟

好sweet

一開始又話呢個ig係用嚟share佢啲攝影作品

型

Cute

[TSKS]我獨自生活.E292.190503中字

又上?

狗仔定輝狗得意啲？

輝狗啦

Lil pump like咗輝狗F/W Concert跳Be like me段片

Cooperate？

點解佢鍾意嗰d artist好似好多都留意到佢咁
連續三次con都cover嘅Bruno Mars幾時又like下佢

MAY 8: BYUL RADIO
MAY 10: I LIVE ALONE
MAY 11: FESTIVAL
MAY 14: FESTIVAL
MAY 15: FESTIVAL
MAY 16: SPORT FESTIVAL
MAY 18: DREAM CONCERT
MAY 23: CONCERT
MAY 24: ONE AND ONE CONCERT
MAY 25: FESTIVAL
MAY 27: GIVE N RACE
MAY 30: JAPAN BACKSTAGE

成個5月就是祝祭慶典.......

正呀 好多fancam睇

Mamamoo appointed as the new model for FNB Cash leaflet

They will be having events and one of the prizes being given out will be a ticket to Mamamoo's concert

Ticket to Mamamoo's concert

同事1照舊在場

下個禮拜係咪會有瓏同普美

仲有邊個有容仙地址

普美同容仙講一齊拍片講左好耐
終於等到

點解佢間屋咁大
而華莎間屋咁細

容同佢家姐一齊住但係惠真一個人住呀嘛

細細粒

點解要幫輝狗P到咁本身都好靚

四個塊面都P到勁白 惠真塊面同身隻色個對比

氣質

升得好快

又開始大學祝祭啦

一車車fancam

星鼻哥窿嗰個咩嚟

佢個鼻頭嘅陰影?

著咗套衫好似細粒咗咁

中字

Jjingjjing R.I.P.

Composer Kim Hyunchul to return to the music scene after 13 years with new album "10th – preview" revealing collaborations with artists like George, SOLE, Rooftop Moonlight, and MAMAMOO's Hwasa and Wheein

10th – preview will be released on May 23rd

190514 MAMAMOO的日記(頌樂)
#WHITE Diary

[[頌樂]]大家好.

大家好. 我是頌樂^^
我突然找來 嚇了一跳吧??
1年以來一起完成的 4Season 4Color Project隨著fw演唱會走向尾聲.
進行4Season 4Color Project時，和我們木木們的感情變得越來越深厚，
還遇到了很多好歌、好人，非常幸福也很感激.

準備fw演唱會的時候，真的發生了很多事情. 有高興的事也有悲傷的事.
最後一場演唱會時我也說了，要舉辦一場演唱會，真的有很多人都非常辛苦，
為了更精彩的演出，大家都在自己的崗位上拼盡全力.

在這過程中，有互相都很敏感的時候，也有意見不合的情況，雖然有各種各樣
的事情，但還是多虧了有這樣的過程，才能完成如此精彩的演出.
當然促使這些都能成功並且一起享受的人，就是我們木木們啊^^
非常感謝大家給我們這個珍貴的機會.

該不該說這件事我也是..苦惱了很久很久很久，在那之前，我還沒有這個念頭.
我一想像到大家因為了整個演出感到幸福快樂的樣子，實在是說不出口.
所以今天.. 用文字來告訴你們.

4月4日16點1分JjingJjing先飛去遠方的天堂了.
一開始我以為自己會很悲傷 雖然確實很難過但更多的是感激.
不久之前還是非常健康，最近才很不舒服，但還是努力挺過來，真的非常抱歉和感激.
這麼晚才告訴你們 對不起.
想早點告訴你們的 但我也是第一次...

不知道要怎樣把這件事告訴我們木木們.
我知道木木們有多寶貝JjingJjing 才更難開口.
其實我也沒法直接告訴成員們.
我不想讓這件事把氛圍變得奇怪...因為有各種各樣的想法，我還沒有對她們說出口..;;
在寫這段文字的時候，我也在想怎麼把這件事告訴成員們.

JjingJjing不僅因為我們的家庭，還有木木們對它的愛，才陪伴了我們更久.
因為木木們太喜歡它了，所以在MV也出現了，穿了很多漂亮的衣服^^
吃了很多好吃的東西，非常感謝木木們對它的愛.
這份感情無法言喻;;
真的感謝大家.

雖然現在JjingJjing不在我身邊了，但它永遠都在我的心裡.
喜歡JjingJjing的木木們也是這樣的吧?

我們木木們也不要太悲傷，平靜地送它走吧^^
謝謝大家.

致所有喜愛JjingJjing的木木們.
(中文翻譯轉自微博:MAMAMOO_蘿蔔站MMC)

輝狗 Leedo 5G 廣告歌

RIP

好cute cute

MAMAMOO’s Hwasa Did the Most Touching Thing with Her First Paycheck That She Got as an Idol

She was only 21 years old at the time.

On the most recent episode of MBC’s I Live Alone, Zannabi‘s Kim Do Hyung shared a story about how he spent one of his paychecks on giving his grandmother allowance money.

After watching the related footage, the other cast of the show jumped in and shared their own money-related stories.

In particular, MAMAMOO‘s Hwasa shared that she received her first paycheck after their song, “Um Oh Ah Yeh”, and that that’s when she paid off her parents’ debt and started giving them allowance money.

Hwasa debuted back in 2014 with MAMAMOO and attracted significant popularity with their song, “Um Oh Ah Yeh” after just one year.

Despite only being 21 years old at the time, Hwasa put her own interests aside and made sure to help out her parents first.

Last year, Hwasa attracted a lot of attention by expressing her guilt and regret about not being a good enough daughter. She shared, “I always feel sorry. I feel like a bad daughter. People say that if you cry while talking about your parents, that’s because you weren’t good to them. Well, I cry when I talk about them. I don’t think I’ve done enough for them.”

容蜜星蜜x初普

有中字了

成段片都好老尷
唔識做吃放 反而旨意剪片果個幫佢地剪得有趣d

佢哋個吃放淨係食少少就出門口

好似又有fan meeting

唔洗好似啦係三期會員既fan meeting

好美

我覺得佢哋個飯後活動好似會有趣d

睇完條片都唔知睇咗啲乜

輝狗最近寫咗封信比容仙
令容仙好感動
輝狗真係好特別嘅一個人

邊度有得睇?

冇得睇啊 容仙喺尋日訪問講收倒信

Moomoochina課左金俾佢地整枝新mic
由配色設計寫字都係佢地自己design

上面去完睇自己相展 跟住去咗睇音樂劇
星呢個打扮男友 + 女友力Max

我獨自生活.E294.190517.中字

2YG